六號條女

呢條柒頭都可以溝到

佢有自信掛

吹耳 淫到

好撚正佢條女 有冇IG

佢條女介唔介意六號插過肥媽？

Johnny Deep

Deep😂

肥媽仲正啦

真心定假膠唔唱k

條女好純

佢條女好似model黎

全場無人提佢

都照有女 我地只係零

moto?

估到有人開post

屌你把聲又淫 仲怕怕醜醜咁

吹耳咼純？

我都係

咩節目黎

佢IG D相 夠J一個星期

等緊有人開post 真係幾正

通常上完呢啲節目之後就會散 之前有吳浩康同朱慧敏（好似係）

屌你六號叫柒 你真係覺得個個都係金城武

做乜爆出黎

仲話條女中意。。咁都讀得錯

我淨係記得吳浩康同莊思敏
仲有邊對上完係散左?

咁條囡IG係乜？

佢哋成日出沒於新都城

正撚到豬hi

ayanbubi

仲要連續講幾次都錯

做咩野 有冇details

有少少似我朋友條女

汪明荃 你咪撚叫春啦

Johhy deep 冇人指正佢

真係幾正

其實佢地都拍左5年 其實都幾襯

可能朱慧敏我記錯

6號個樣咁鹹濕

depp讀左做deep

邊個

冇人想知

我知呀 邊個講

好似新桓結衣咁feel

咁撚柒都有女

阿旦同阿感

六號夠高
呢種女係佢呢d高度先溝到
btw條女係唔錯

佢條女唔係肥媽咩?

屌 睇嘴脣好似果d av咁

Hi肥媽

屌我都係

樣唔係靚仔 但都唔係好差姐
睇佢應該把口幾識哄女

屌你同AV情節一樣

六號 佢話條女好鐘意 仲整左份週年禮物係關於jonny depp

估陰唇

廣告

以為rubberband嗰個
心諗結左婚好耐

個d咩仔同老母家姐妹，老豆同女個d，估錯就罰扑罰

Seed

好撚正

六號邊忽有才華

把聲好聽

37

高佬真好

六號37歲 我以為30都未夠

6號37歲

條女對腳好正

Ayan好後生？

條女把聲成日好嬌喘咁
d尾音

可以無限中出

X2

生仔趁亂生

我幾鍾意佢
讀錯好撚戇大

鳩

6號ig嗰張先正
條女對腳

譚真一而家肥左咁多

好想中出佢條女

好似一個藝員 但講唔出係邊個

可能佢條女都係咁讀

呢個節目講賴屎

你個名

37歲

個樣似30

Keep得好好

張曼玉?

都係6號夠高姐

佢條女應該未夠30?

6寶寶

6號寶

六寶寶

6號好膽心，驚變綠號呀

最記得阿旦同阿感，
嗰陣阿旦仲喺節目話阿感性能力勁，
轉過頭就分手

佢都有肥媽

佢條女先24歲 男仔都係鍾意妹妹

即場爆肚

戴唔少綠盡帽啦
條女出去飲野唔聽電話

佢條女有無細佢十年

好撚假 頭先個段

好撚似雪梨

六爺咁既身高咁既樣
應該秒左九成人啦

6號睇黎好驚條女跟佬走

睇黎係Ayen唔肯結住

我都覺6號想藉頭藉勢

啪啪啪啪啪......阿....阿...

仆街 一開電視見到6號條女咁正 即刻諗會唔會有巴打開post講
點知一開lihkg吹水台就見到

汪啊姐對腳

屌係喔

係喎

條女疾咗幾下，唔知係咪諗唔到嘢講

女：「好撚柒煩呀」

邊撚到似

痴撚線,上去係咁逼人結婚

怕怕羞羞唔係好識講野先最正

女：屌喊唔出添

人地可能未玩夠

即係條女19歲已經同佢一齊

20幾歲受誘惑未必咁頂到
仲要拍左5年

6號點會唔驚

條女把聲chok出黎

汪呀姐當正係人地老母咁係咁盤人逼人結婚

呢樣真

6號真識食

一定 唔洗可能

24一定未夠啦

似張曼玉

所以條女太細又係煩，除非做開綠帽俠

完全唔似37歲 最多似30

agger

結論：張曼玉似雪梨

我都係成日出沒果邊

有時咪遇到你好愛 又唔係你錯
但timing唔岩而分手

唔知佢地最後可唔可以開花結果

有的似湯怡

溝埋做....呀笨

有follow 6號ig, 成日都見佢放閃

我岩岩一眼望落去都覺好似

好明顯係

剛剛條女一聽到結婚好似黑黑地面咁

啱先話同朋友飲嘢飲到個零兩個鐘失咗蹤，同佢姓一樣，由頭笠到落腳

上天是公平的

食緊大隻型男

張曼玉似荷里玉

高過佢型過佢大把，條女應該好撚後悔

六號都冇聽佢message
佢食埋肥媽

駛咩後悔，條女重咁後生，隨時走都大把人追

似MK巧瑩 ?

陸永 老婆都好正，，姓陸都溝到靚女

連登d mk仔把口真係好撚賤

睇來有機會甩拖，
如果六唔搵多D 錢
呢類女 , 點會唔多男仔痴埋去。
打場友誼波都大機會😁

吓咁大咩，生得好後生，男人果然 四十 先開始。

男人噤老 但佢真係唔似咁大

六號依家搵咁多，又有個索女友，公平咩

如果女方有心嫁比佢 恨嫁
點會男方開口開到咁 又上哂電視講都無反應

等散，條女咁正，大把狗公

差唔多樣既陸永老婆仲靚

我都差唔多 點解我冇咁正既女

曲尺

因為你個名

依家佢家庭咁美滿就唔好再攞陸永嚟笑啦

佢兩個女好得意

人地陸永老婆係陸永唔掂嗰陣都陪住佢
宜家呢條model邊有得比

有冇人覺得佢似張曼玉